刁民向會展投訴點解炒貴刁係辣既

會展又真係同佢癲

唔問下點解麥記冇乾炒牛河

痴線客

個post已經唔見左

即係要屌埋牛河做乜落豉油，星米做乜落咖哩粉

投訴埋壽司生呀笨

點解佢覺得炒貴刁唔係難嘅，佢比人呃開定諗咗另一樣嘢

終於明白點解有D餐牌辣野隔離會加團火，原來真係有仆街會玩野

回鍋肉話有辣都叫人換，我都見過！

炒刁民

點解會咁
個餐廳都反問, 點解會有呢D 咁既客

港媽

渣ga

there re lots of retards

火唔得架
班白痴可能以為解熱/鑊氣
一定要辣椒圖案

下次去叫叉燒火腩飯，然後話人地做乜啲火腩做乜啲皮唔脆又炒過。

點解呢D人要生仔?

係美國唔清唔楚會畀人告

白痴老豆，唔辣果啲叫炒河粉呀。

直頭要拎去填海

點解辣椒係辣嘅

會展好波
等d西客以為自己做客就係上帝丫o拿

豆腐火腩飯冇火

典型香港西客

條撚樣改左名，換晒圖

個家長柒咗，自己del post ?

Del左啦

轉頭像 轉cover
Private晒

父幹母幹比網民幹， 三幹下必得一子

廢物製造廢物

條柒頭hide哂，等出賣圖

弱智

點解薯條要炸？
點解你老母生你咁on9?

可能個仔唔係佢親生

會展有咩reply?

馬拉炒貴刁唔同港式炒貴刁
馬拉搵豉油炒所以可以唔辣
好似係

唔怕有任何衝突

推爆佢啦
最憎呢d人

如果我係會展理閪得佢呀

廢物 投訴你老母咩

小朋友食唔到辣咪食福建炒飯囉 自己叫錯又叫人換 就算換都係加足料

點解你咁on9 都行出街

Strong post LM

通常呢啲男人俾老婆/女人欺壓得多太自卑
好鍾意喺啲無謂地方大男人
嗌一個飯就夠食 係都要兩個

條友真係 on9，當日喺間餐廳人地都話咗炒貴刁係辣.
咁就自己走去 search 下睇下炒貴刁做法係咪真係辣.
search 都唔 search，就上網串人，自己攞嚟柒．

喺餐廳柒完, 再自己放上網柒多次

港式貴刁呀。 哥哥。 一定加豆瓣醬

貴刁源自潮州,去潮州市奎元路,北街,中街周圍都食到,辣到仆街

利申:鄉下係潮州

條柒

條柒頭hide漏左

伍泳薇家有喜事個look

難為個細路有個咁on9既老豆

垃圾老豆

雲海

100毛又抄post?

點解老婆餅無老婆架？

真係想知貴刁佬平時有冇驗過惱

渣ga
係辣到大人都食唔到成碟無食定點呀?

點解唔投訴炒飯冇福建？

憨憨九九咁款

其實呢到都唔係第一個post fb小心駕駛群都一早有人post左
話唔定呢個post都係抄番黎

下面果張我都覺似雲海

lm

一個人ON9唔緊要,
累到兩個細路同老婆
唉,除時大個比人認得個老豆,搵返大典

我想投訴譚仔點解中辣辣過特辣

搞大佢啦
至撚憎呢類垃圾

垃圾港豬
咁多人死唔見你死

無知港女

on 9

原來係老豆

推到呢d人仆街

邊撚個 Eric Shung Cheng 呀

點解一個男人咁少頭髮架 ? 我接受唔到, 同我換過佢喇~

世界既起源都係黎自LIN登

裘錦秋中學(屯門)

柒到
個個叫完話唔知係辣唔啱食要換咪仆街

我話似馬蹄露

都啱，不過人地消費緊你個啫

關羽雲長d frd子嚟

人無恥則無敵
點解咁撚on9都敢擺上去

星洲炒米呢

點解會咁on9

第二張太太成個馬蹄露咁款

任嗌架喎

點解麵豉冇屎

緊係個仔最慘啦

條髮線同老豆一樣咁後

推

兩公婆一鳩樣咁既

為碟野同佢衝突？ 會唔會睇得自己太高？

拉低香港人平均智商

笑撚到我前列線液都漏出黎

呢d 刁民
如果餐廳做錯就話要換比你姐
依家係你onn99 自己以為佢係唔辣咋喎
關人撚事呀 唔通人地自己食撚左碟野佢呀？
正宗on9

最on9係自己唔去google 下個伙計有冇昆佢先，google 下炒貴屌都知自己理虧

btw, 佢老婆個樣好撚刻薄

老婆好似黃碧雲

身教好重要 成個碗仔反係碟野到
留名睇小朋友老母煮野難食成隻碗放落去

點解福建炒飯有汁既

祝佢個仔冇兩歲命

其實小朋友食炒飯

你大人 食左貴刁佢咪搞掂

仲要強調成碟擺係度

心諗,做乜鳩

睇cctv做咩 可以證明啲咩

真係好似雲海

唔洗咁激下嘛

9唔撚搭8

浪費食物 拎返去兩父婆當一餐食咪得

痴撚線 關佢個仔咩事

老老柒柒，其實馬來西亞食炒貴刁(粿條)真係唔辣既，係偏甜
但係香港食炒貴刁既一定係辣，好似星洲炒米咁既煮法

我都覺得似雲海

弱智到呢

爸 好辣呀

好多人以為CCTV 有錄音

上次去老麥買新地點知送上黎發現係凍，你知道生冷野細路仔唔可以食多，又唔肯換，我要投訴麥當勞無提供熱食既新地。
好燃仆街

黃碧雲

你要人整碟炒貴刁係唔辣既
人地又真係整到既話你敢唔敢食丫

難為廚房佬有排你受啊

我諗佢地成家人食唔少口水

你個名

話明茶記多數都係跟港式造法啦

依d人唔死番一兩個仔係唔知自己衰咩
我希望如果佢個仔下個月死左 一年後再生多件出黎 佢會認真正確咁教導

on9到唔敢睇

咁似雲海嘅喂

經理 我要投訴呀 點解D呑拿魚生嫁

甩頭髮

以為自己好撚型
其實on9到震

我食開嗰啲餐廳唔啱食同佢講就會換
你唔換就一定係你錯

鳩泥老泥鼻屎

雲海呢次真係躺著也都中槍

大家都係打份工
多得呢D仆街成日無理投訴令工作更受氣
一於推到佢陷家隡

條友個樣柒到

睇完個post有d想食貴刁添

呢d 7頭皮欺善怕惡

試下去茶記食，同公仔佬侍應咁講。屌唔屌到佢反皮

我包佢質都質撚晒d貴 屌落個口呀

淨睇題目以為係極醜惡有新片

平時有辣既你想唔辣係唔係應該事前講, 整左出黎你唔接受夾硬要再炒一碟, 人地唔俾廚房佬同經理屌到柒彩先奇

推到食物中毒死

炒貴刁民

正柒頭
為碟飯就咁撚勇武

有幾勇武
又咪網上兇狠
叫左唔食折墜係佢

食客叫炒貴刁投訴辣 網民罵離譜
周中：炒貴刁梗係辣，若有要求應落單前講清楚

點解啲港柒成日鐘意自己申請做網絡名人
係唔係平時打開份狗工做埋啲低賤工作俾人當狗咁撚
所以要用社交網絡投訴人諗住可以搏人認同嚟平衡返心理?

但又唔知點解要柒到用自己fb投訴
跟手揚咗又要淆底改名hide profile喎
又要威又要帶頭盔
不撚之所謂

做咗人老豆就好心成熟啲啦
教壞細路
你啲樣柒地中海有時間研究吓點樣生髮好過啦

我自細唔食得辣 會胃痛會嘔
我媽媽每叫一樣佢唔知係咩黎嘅野都會問清楚辣唔辣先
媽媽萬歲

根本香港人就係乜都投訴一餐

只要唔啱自己心水就投訴

買野自己叫錯就屈你落錯

投訴時講多句你態度差咁就無撚敵

又成日覺得自己係專家 話之前唔係咁 應該係點點點

有得比你揀果時就亂咁揀 唔岩口味就屌你整得唔好食 唔應該咁既味

家陣出咗名仲上埋100毛
唔荒唔有喜囉

呢樣真 明知唔食辣 就唔會自己問下先

炒貴刁有2個版本 咪問一問先叫囉

除非佢係揚洲炒飯變左辣就話可以屌下姐

日本咖喱夠唔同印度咖哩啦
你用其他國家煮法黎比就戇鳩啦

推死佢

利申做服務業，見到啲白痴客真係想屌死佢

港豬冇嘢叻
最叻欺善怕惡
啲港喱家長最鐘意話係為咗個細路所以要要求呢樣嗰樣等人覺得投訴冇錯之餘仲好撚偉大咁撚樣

又唔見佢哋夠膽投訴澳牛啲伙計?
見到茶記大牌檔啲呀叔惡啲就笠水

即係你唔再叫人黎解決問題
反轉個碗cup係碟野上面, 人地就一定要主動埋黎理你比你屌?
男人定女人呀 咁撚矯情

咁又真係唔使屌閪先生到仔嘅
人工受孕都得架嘛

福建炒飯咁唔係福建嘅,換過

廚師叫福建

打返格啦

香港人最乞人憎就係投訴左就以為自己大撚晒

真心想知呢啲香港人點樣係社會生存到仲要生埋仔

人無恥則無敵

仲要生2件

不過都啱，佢啲細路有佢遺傳，
第時大個可以補充返金字塔底層嘅位置，
都叫做功德無量，
快快手手生多幾件添呀

真係痴撚線, 咁撚大個人未食過炒貴刁?

呢d人唔會佢一直都認為佢岩 點會因為死左個仔而改變佢咁多年人既價值觀

佢一定係做 HR , 負責員工訓練

英國佬出份智商統計話華人智商高係計謀黎，港支豬同支那狗，豬同狗點可能智商會夠人高架

用木建築，用馬桶啦，屌你老母賤種華人，死撚哂佢就岩

白人萬歲，高加索人萬萬歲

黃種華人落地獄，生不如死

真係好on9

痴線好on9

好彩無嗌水煮牛咋，一陣以為真係用水煮又投訴

依家d人
仲未知網上公審係雙面刃
插返自己

弱智就咪出街啦

睇樣似輕度

唔係港豬咪唔知 講完

星米好似係黃薑粉黎？

乜撚野「弱弱一問」呀屌你老母 大陸狗都可以上facebook既咩？大陸狗用大陸term

我今日都叫左炒貴刁食，不過唔辣既

人地話諗得野多會甩頭髮
原來無腦嘅都會

如果佢地去澳牛食會點

陳先生一定諗你咁低質嘅投訴
仲要抄埋look

染頭已block

柒

笑到仆街
第一眼睇呢對西父母已經覺得一個係雲海一個係劉馬車
點知追哂POST都無人講個老母似劉馬車
絕配

D頭髮呢

呢張睇完要洗眼
不能只有我看到

搵人sd俾牛河博士

雲海都有出post串佢弱智

Hell Yeah!

無錯，世界上最強既人就係無䎵既人

欺善怕惡呢句最真，
佢話辣既小朋友食唔到咪佢自己食囉！
根本就是佢自己唔滿意又頼三頼四，
做佢個子女真慘

點解會有聲

來自: 香港網絡大典
打邊爐潮文

内容列表
打邊爐潮文，於2008年在網絡流傳[1]，於多個討論區出現連番回帶熱潮。文中「渣ga」一詞成為網民常用取笑他人的用語，全文如下：

原文

岩岩食茶記,阿媽唔知做乜嗌左炒貴刁
算la,我照食,真係頂唔順
跟住沖左d滾水
我老豆猛係度話我渣渣渣
對話:
仆:渣ga
我:咁我唔食得辣a ma
隔左一陣
仆:乜咁渣ga
我: ---->忍緊
仆:惺咁渣ga
我:屌,我係食唔到ga,la洗唔洗嗌我渣a(好大聲咁講)
跟住佢惡過我
仲想打我,屌
我韾韾地
返入房打呢編野
過左一陣,我阿媽同我講+滾水比我繼續食
我話唔要,
之後條仆街又嘈
仆:由得佢la,岩岩咁大聲同我講野,想聲巴佢
阿媽幫口話講笑
我又忍唔9住
我:你講笑就得,我講笑你就韾
跟住佢又話,你真係以為唔驚我打你,依家你係老豆定我係老豆
我又同佢講,你咪a你,我報警tim a
跟住佢冇出聲
痴線

等睇炒貴刁version

記得有單蝗客投訴點解壽司係凍

原來已經係 上面又唔改埋

比人告咩 刑事？

唔會掛。。咁驚

咁撚蠢咪學人生啦

柒咗
態度差

投訴
又柒咗

上網投訴
更柒

Whatsapp同人呻
柒到唔想睇

希望佢大細仔一齊俾老母扔落電車路軌慢慢俾電車輾成肉醬
係呀 我係冇口德 好黑心好口臭架啦

On9家長

點解可能係甜,比杯咸既得唔得

預設既野,你咁大個人未食過都冇得屌人啦on9

香港人真無好多依種人

去佢做野到投訴啦
點解男人老狗無頭髮嘅？

上唇紙咁薄，識睇相都知佢咩人

推到成家長命千歲 萬病纏身

推到炒貴刁整到唔辣為止

係唔會有呢一日

[size=4]睇死條撚樣當時實係講2句就死死氣俾人收皮 唔滿意個解決方法唔即時揾大粒/size=4]

兩種都會落架喎

如果佢餐牌寫明馬來西亞炒貴刁，黎到辣就話姐

弱佢老母

係喎 情侶look

威囉

Cctv 有錄音功能